hehe hehe~hehe hehe~~

ひぃひぃ ひぃひぃ ひぃひぃ ひぃひぃ

暖かい水に

就咁聽冇咩感覺
配合劇情有feel得多
心痛美海